楊明單野係咪要係國際上煲大佢

撐警就可以為所欲為？
咁明顯既疑似醉駕 唔做任何檢驗
佢仲要係慣犯
直接放生？

b

留意返，唔提供呼氣樣本(拒絕活體採證)係人權嚟，冇人可以逼你
只不過你會被控告拒絕提供樣本，刑罰可能會比一般醉駕更重
而家佢保釋候查，又冇話實唔告
如果單單因為可以唔吹波仔又保釋到而煲大件事上國際線
講真真係冇撚用

犯法就係犯法，除非你係藍絲
國際戰線黎講呢d太小case

國際
你估佢成龍咩

唔好懶醒做埋啲無用野

小薯仔wfc

上到國際完全無人識無
算啦，咪幫佢楊明「立萬」

大家真係冇懷疑過條垃圾係毒駕？
飲醉酒會隻腳冇力 半反白眼俾兩隻狗拉住黎行？
真係好多疑問

楊明心諗，好呀，反正都係，快d 幫我揚名，遲d 返祖國做一線明星

乜鳩都話國際

分化？

push

煲大點係 佢係狗隻代言人

yeung ming? who? is it a chinese festival like ching ming?

咁暗嘅星煲鬼咩

當然要推上國際啦!

宜家冇人識你呀

係啊 楊明分化緊守法市民

屌 原來撐警可以犯法冇事

怪唔知咁多藍絲

on9